日本右翼團體分析香港反送中youtube片4日過14萬views

個channel 有374514訂閱，絕對唔少

佢哋都好貼
講咗今次運動同2014比嘅3個特點
1.唔會死守一度
2.會去國際注目地點示威
3.無leader無大台

依個channel叫日本文化チャンネル(channel)桜

其實社長係知名右翼人士，組織尊天皇，肯定二次大戰擴張論。

行け

有無睇先

推咗先

已十，今晚睇